暴聯今晚贏到莫斯科我G切丁整三杯丁

最聯中場 卡膠 爆炸 妹妹傷鳩晒

得返個冇態嘅hehe 同場場出嘅馬迪

一星期兩場 牛都死啦 唔好話馬迪

所以話最聯今晚豬係一百巴仙嘅波

-0-

推

切得

2球啦

屌 馬斯亞上身呀？

唔好再燈了

死基忽找數啦

高抬貴手

多謝樓主令我順利贏錢

唔制 推死你

cut 喇